其實喺Salt Lake City(鹽湖城）返工嘅人都幾癲！！！

全部都係做厭惡性工作